今日入間香料店 見到隻貓戴墨鏡 好寸

責住包嘢我攞唔到

好可愛

千奇唔好講邊到,貓義工會偷貓

貓：今日有太陽你識條鐵咩 話我寸
我先係老闆
收錢果個我伙記

有貓就正評

仲要肥絲大隻

黑超就黑超，墨乜撚鏡

喺北角

北角春秧街街市又有隻可愛狗仔
俾主人放上枱幫手做生意
有個牌寫：眼看手勿動